藍絲店應該係要幫佢裝飾！唔係裝修！

係佢地鋪頭度閘噴下野 痴下野就算 如果間間藍絲鋪都裝修出黎既觀感唔係太好 唔應該唔同政見就批鬥 。

所以大家應該發揮下創意 諗下點幫藍店裝飾

齊齊幫藍店裝飾

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

全民裝飾

荃灣有個醫生係藍絲

邊個？

［裝修指南］維港沿岸篇

富田 兩間分店 翠屏 油塘

「緊急」要草船借箭啊！！！